飯民立會議員準備炒人

係咪會多咗勁多人失業